whatsapp群歷史對話記錄

有無方法推送歷史對話記錄比新入群既人？

冇

推乜撚嘢送